best 5 16-7 點樣排好

33243/4
Asso 定自資

有冇過來人指點

Push

Ifc排定隊

點排好

睇你之後想讀咩科

本身讀緊econ chistory

All in PolyHd
之後再多謝我

屋企唔等錢洗的話
可以asso hd
努力試下有無八大 無再tran 返自資

IVE

Asso啦

ＤＳＥ 未都考咁快諗定點排

能仁

諗定

珠海學院

Ive civil

最理想係16-7 定係可以再高啲

冇乜有興趣系

理想了 頂多+1分

18 分入到城大唔少N 賤啦

如果係想讀3大 都係asso再努力下啦

點知你想讀咩咪撚讀psycho

八大呢

Psycho真係咁差咩

窮嘅話政府有grant

IVE喺334之後將課程濃縮到兩年讀完
除咗工程同IT之外同出嚟中學畢業冇分別

唔讀到postgrad冇乜用

HKCC打手加一
仲想上大學嘅記住讀HKCC
勤力啲都已經有恆大墊底

Ok

真 讀CC 起碼知教書嗰個係好人定點
讀其他大專 死咗都唔知咩事

但今年full gpa由4.5 變咗4.3
Plus grade 由+0.5變咗+0.3

ive 工程出路唔差, 不過就工時長d, 要番,6日或5.5日

poly 工程 science 17-18分 幫到你

呢啲都好多bio同chem
自己諗

Econ chistory

畢業嗰時仲未轉制
不過多咗 - grade 嘅，問題不大

Retake

你dse都未考，咁快就覺得自己咁嘅分數?
我建議你上少啲連登，專心溫書操卷，追番啲concepts，唔識就問人
我嗰陣都比教畜睇死得18分，最後都有23分入暴大
真係得16,17就asso爆4上八大/三大，唔好直入ou恒大，asso炒咗都可以入番

洗鬼理科
shitty 大把n 賤科phy chem bio 冇weighting 都收緊17 18

AMA已經玩死一堆人

16分入Poly HD 測量
之後攞source抄 online搵人一齊做
輕鬆後門入 25/6分先入到既Poly 測量

psycho又辛苦又乞食
不過算啦呢個分讀asso好過

問你周圍啲朋友未？有冇見意

😂佢好似話讀 護理

昇 護理

可能bu 恆大夠做

Asso/hd
Jupas可以排Lu文科
其他冇乜機會

BU未必得

讀Hku space 好過啦
CC改制好易爛grade 仲要冇得retake

利申 CC人

先到先得攞籌

認認真真仲有幾個月chur埋佢啦 攞個20分都好
加油

AMA ELC輕鬆靚grade

你自己讀唔好psycho啫

太空文科 我覺得肯chur就高gpa
反正你都唔係想讀商(?) 偏社科/文(?)
綜合朋友意見 社科好伏
你呢個分一入space仲有5000落袋

冇用嘅 最後都係睇dse分收

CC今年改咗制唔抵玩 去space仲好

Asso/ive hd嚟講engine係真係無敵，未見過入唔到U咁濟
差啲個班都會入到ee個啲科

唔好伏人讀space，hkcc改制後grading方法同space一樣，但係課程架構，校園環境呢啲贏哂

但space有retake大法 好似係除非唔係

窮嘅就唔好搞咁多
一係考起碼20分 先叫有選擇 一係讀啲專啲嘅科
諗點排不如溫多陣

Poly 終極水泡消防工程
上年LQ 17分

本身掹車邊B
而家變B-

係巴嘅話，不如學手藝做藍領啦
就算係乞食科都大把嘢好過psycho 啦 起碼話，冇咁難頂
寧願你讀社工／酒店之類

其實大家心中都有grade 最多升跌一兩分
我當年都大致估中自己 dse 成績

睇返下面有靈感
而家個個移民 IT 喺香港係狗，但係外國會好啲 可以考慮電腦相關嘅嘢
同埋恆大，lingU 可能有得博

20分今時今日好多嘢揀
分分鍾有得入 polyU IT 狗

俾啲心機讀，一定高過依家呢個分數